全國人大審議「港區國安法」修改稿 據悉有數處改動

全國人大下午審議常委會建立「港區國安法」和健全執行機制的決定草案修改稿，據了解，草案有數處修改。

修改稿獲會議主席團開會通過，據了解，決定草案原本提到「禁止危害國安的行為」的相關内容，最新版本都改為「禁止危害國安的行為和活動」，增加「活動」的概念。

至於較受爭議的第4項決定，有關中央維護國安的機關可能在港設立機構的内容，則沒有改動。

根據議程，人大星期四早上會審議決定草案的建議表決稿，當天下午在閉幕會上進行表決。

攬炒

證明國安法同送中一樣，目的都係捉人回血

而家鬥左 點會有回頭路

幾驚佢減辣，最好越改越嚴

望到個topic心諗點會減辣
估撚啱咗

咩撚野例黎架，寫幾隻垃圾中文字當係？

加唔加活動有咩分別
咪又係想拉就拉

幾驚你減辣

Push

一貫支共風格
講咗等於無講
改咗等於無改

中共咪笠水

幾驚你縮

立法未呀 等左好耐啦

回左幾多血？

千祈咪能縮呀，屌你老味死共狗

我要真攬炒

焦土

制裁都唔好縮呀屌你

加辣

千祈咪縮

即係想連黃圈都打埋

「生存」已經係行為和活動之一